由和理非變偽勇武

再變真勇武需時幾耐

當你前面無晒真勇武幫你擋

愈行愈前 但始終未敢打狗

好快姐

和理非同偽勇武既分別就係裝備
與其係咁不如做番和理非好過啦

敢打唔係淨係識退喎

(有片) 香港警察，香港人呢一世都唔會原諒你

但其實大家都進步緊今日好多火魔法同多咗人參與掉嘢

企去第一排咪得

做左幾個月和理非
今日變真勇武表示其實唔難

女仔比人叫唔好咁前 跑得慢

ching ho balllllllll 型到爆

不爭的事實 幫手睇水

今日屯門好多女手足一跑就仆係地下
建議得閒可以落街跑下步

偽勇武其實好易出事，人一驚就會亂，一亂就會奶野

真係要 如果唔係好危險

我見多數都係傳物資 擔遮

我又唔可以算好偽 因為我冇亂跑走 有一路回望

可唔可以唔好第一時間跑走

等你進化究極體啦咁tw都要小心，煲底見啦手足

冇亂跑走
偽勇武成日好少事就瘋狂奔跑係咁撞到人

我見啲人全撚部亂跑明明狗毛都見唔到都跑到勁遠 完全唔知做乜

政府準備告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

偽勇武永遠都唔會係真勇武 都係做返和理非啦